今晚食屋企飯

煎豬豬扒+煎著片 仲有老水雞不過我麻麻

豬扒絲

由細到大都係 煎過啲豬豬方便撈飯食

剪開啲豬豬方便撈飯食先岩

正正呀

家常便飯都咁正

翼B 做乜用疊疊字字阿阿,你你是是咪咪低低低低地地架架 ＿

可愛豬豬

牙joyce 你今晚食乜啊

好耐冇係屋企食飯喇 不過每次食都覺得好幸福

我成日用嫁喎 你唔係第一次入我post啦下話 咁都夠膽唔記得

又可愛又好味既豬豬

點解你仲回應佢？
就算我地正經講食無離題佢都會入嚟搞事

翼B 你搞到吉妹妒忌啦

開頭係冇睇名 覆覆下發現係佢諗住當可憐下佢都冇乜所謂 見佢開親post都冇人理

嘿嘿 都話係開頭加句 乜B乜B,就算屌人都會親切D架啦

著片

勁好味

食果皮黑椒翼翼

病左

有冇相相啊 好似好正咁

唔同我講既

正正呀喂

老你老母水
著你老母片

食到好飽飽